香港獨立黨全力支持侵侵留任美國總統

呢個係我睇過最痴線嘅連署了，香港人公然干涉美國內政
最好笑嘅係連登仔當成寶嘅白宮連署網站，係由佢哋口中奶共總統奧巴馬設置
雖然侵侵上台後仲保留，事實上侵侵根本唔管呢玩意
所謂連署達標白宮需做出回應，到侵侵上任後也等同廢紙，根本冇人理

香港人改變世界

掛住香港個名就咪出醜啦

Blocked

Twitter個"Hong Kong - Be Water"鬧Trump

鬧侵個陣就影衰香港
支持侵就唔係
雙標到

佢最近改咗名叫倫敦金主席劉祖廸 然後好多人都唔認得佢條賤精 仲係咁讚佢